我可以點幫我女朋友 佢情緒好低落

我同女朋友讀緊同一科 final year
近排考緊exam 基本上我會日日同佢一齊溫書
但係因為上一科份卷出得好難 全科人奶哂野
之後我女朋友就因為咁 唔開心 係咁喊 埋怨自己唔夠努力 覺得自己好蠢好冇用

事實上佢真係有溫到書 而且溫得好落力 仲通左兩晚夜 只係唔好彩
過多幾日就考下一科 而家佢情緒仲係好唔穩定
溫唔到書 會亂撕notes 扔野 溫溫下會爆喊 長期西面

我真係好想幫佢 想穩定返佢情緒 唔想佢因為咁影響到之後既考試 更加想佢開心翻
而且佢一直都對考試好恐懼 考試前後同出成績就會發癲
我有試過同佢理性分析 氹佢 鬧佢 幫佢溫習 盡力去安撫佢 陪佢 但都係冇用 冇轉變

我應該可以點做 好似做咩都幫唔到佢咁

冇撚得救 咁都捱唔住 你幫得佢幾多次
佢會唔會燥你底 e.g. 你都幫唔到我 唔好煩啦 etc?

期望過高

佢之前翻過幾份banking 就算俾人話都仲挨得住 最多都係翻到屋企爆喊
係唔知點解喺讀書上面會咁低容忍

溫唔到書 會亂撕notes 扔野 溫溫下會爆喊 長期西面

痴線，咁大個人都唔識控制自己，講真你幫得佢幾多次？ 哩d 閪女人唔受教訓 唔會識長大，以為全世界圍住佢轉。唯一幫助到佢成長，分手！
等佢知道控制唔到自己係會影響身邊既人慢慢離佢而去 ！

女人行開easy mode , 遇到事即game over

少少囉 例如我做野會睇我唔順眼
但係我知佢係心情唔好先咁

佢平日都唔會咁 出名好脾氣

事實上每一次我都唔係幫到佢嗰個

你女朋友有人奶咁正？

通2晚夜，本來識都變唔識la

通頂溫書

以前考過dean list 中學M1勁 上到黎可能唔適合佢讀

佢應該有depression,試下同佢一齊做Meditation

睇心理醫生啦

有諗過佢係咪有啲抑鬱 又唔敢帶佢去搵人睇下
我知道佢一發現自己有問題 會更加唔開心更癲

Between meditation係做啲咩嘅

性高潮可令人happy

好正常姐,成日見讀jd 果d人exam period會好燥底，拍檯拍書，對自己有要求先會咁

可見食完鈑上天台break 10-15 min, take a deep breath, 㑹好d

做既野好簡單，一吸一呼，專注感受空氣係鼻腔進出既一點感覺，如果女朋友好大壓力，可以嘗試叫佢呼氣既時候，想像呼出埋d負面既野，難在過程中盡量避免諗其他野，一路做要一路趕走哂d雜念，所以要keep住練習，持之以恆既話會有好大既成果，如果初初唔知可以點樣做，你可以先down一d教人meditation既app去學習下，例如newlife330（廣東話）同insight timer(英文）佢地會有哂指引帶你做，到你熟習左，就要自己練習喇